時間真係岩岩好通用shut down 北美廠裁員後

侵侵就話暫時唔會再擴大貿易戰
係咪比通用係佢票倉裁員撚到傻左